報道指林鄭月娥尋求習近平批准正式撤回修例

有報道引述特區政府消息指，行政長官林鄭月娥月初宣布將會正式撤回修訂逃犯條例前，尋求得到國家主席習近平批准。報道指撤回修例是重要決定，就像中央任命港府主要官員，因此必需得到習近平批准。

北京認為修例風波不再是香港及中央的問題，而是涉及中美關係，港府在處理今次政治危機上沒有太大空間；另一名消息人士說，從國家安全角度，習近平批准撤回修例是自然及符合邏輯的做法，習近平在本月三號批准決定，林鄭月娥翌日發表電視講話，宣布政府將撤回修例，指北京表示理解，並尊重特區政府的決定。

前線請留低你嘅DNA!!!

國防 外交

任何國內既事 都提升到國防層面
任何國外既事 都提升到外交層面

所以香港不存在任何自治是真的

香港比條柒婆嚴重矮化左

唔洗話送中成唔成功，最少已經成功矮化左香港，大幅削減左你所謂高度自治

又嚟下一盤很大的棋？

又玩鳩習種，習種真係好廢

即係之前唔撚撤回搞到咁大件事都係因為雜種啦？林奠又篤個腦細出黎